保護好自己，唔好再亂屌人影相

就算市民唔影，記者一定會影。無人影住一陣間俾狗打，邊個搵番啲相同片出黎？無相同片既話文宣組點樣支持個活動？

就算唔係前線，都麻煩大家戴番個口罩，最好包條頭巾/戴副反光太陽眼鏡 (要淺色，否則入夜會太黑睇唔到野)。

另一個重點係，真係好多平民百姓純粹出於好奇咁影下相，係一個難得既機會俾啲平時唔關心政治既人睇下依家發生咩事。呢一刻無啦啦屌走人，真係唔係咁好。自己保護好自己，先係上策。

推

Pish